[一線生機]佛光街 舊機隧 呢兩條路要人佔 快!!!!!!

佔晒呢兩條就有一線生機
聽我講

[救poly最後生機]同我斷晒去紅磡所有路!!!快入黎睇同推

?

緊急呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

快

Detail plz

同我推上tg 熟路車手會明
快

Teoi

,

Pm 老豆搵仔

推

推1

唔好畀狗霸左先
手足請快佔

幫手推去tg 我講極無人理